funkcje:

- zaawansowany generator haseł
- autouzupełnianie słowa (jeżeli zostało wcześniej dodane do pliku, bądź w aplikacji)
- system logowanie jak w ING (chodzi o hasło, konkretne znaki z hasła)
- prosty konwerter wartości
